{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006040",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=996&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "당진 스테이"
    },
    "text": "その宿泊施設は計30台の駐車場を保有しています。 客室は多様なタイプで構成されており、全客室では多様な便益施設とサービスを提供しています。 客室の内部からはオーシャンビューが鑑賞でき、健康を考えて肌に良い最高級リネン類も備えられています。 また、全客室ではSAMSUNG72インチSMART TVが利用でき、無料Netflixとディズニーアプリも利用可能です。 LGスチームクローゼットも設置されており、個別アメニティ、冷房及び暖房施設、ヘアドライヤーやヘアアイロンなどが備えられています。 客室の種類はオーシャンビュー・スタンダード、オーシャンビュー・デラックス、オーシャンビュー・プレミアム、オーシャンビュー・スイートに分けられ、それぞれの客室でも同じ施設が備えられています。 高層部屋、及び空気清浄機はオーシャンビュープレミアムとオーシャンビュースイートにのみ提供される追加施設です。 ホテルのフロント、およびその他の施設としては夜景の美しい屋外ラウンジがあり、浄水器、製氷機、電子レンジをご利用いただけます。 また、アイスとホットポット、簡単なティーバッグも無料で提供され、即席ラーメンと即席ご飯は有料で提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の駐車場の台数はいくつですか？",
            "answer": "この宿泊施設は計30台の駐車場を保有しています。"
        },
        {
            "question": "客室の内部からは何が見えますか？",
            "answer": "客室の内部からはオーシャンビューが鑑賞できます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな便益施設とサービスが提供されていますか？",
            "answer": "全客室では多様な便益施設とサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんなリネン類が備えられていますか？",
            "answer": "客室には健康を考えて肌に良い最高級リネン類が備えられています。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できるテレビのブランドとサイズは何ですか？",
            "answer": "全客室ではSAMSUNG72インチSMART TVが利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる動画配信サービスはありますか？",
            "answer": "全客室では無料Netflixとディズニーアプリが利用可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな個別アメニティが備えられていますか？",
            "answer": "客室には個別アメニティ、冷房及び暖房施設、ヘアドライヤーやヘアアイロンなどが備えられています。"
        },
        {
            "question": "客室の種類は何種類ありますか？",
            "answer": "客室の種類はオーシャンビュー・スタンダード、オーシャンビュー・デラックス、オーシャンビュー・プレミアム、オーシャンビュー・スイートの4種類に分けられています。"
        },
        {
            "question": "高層部屋と空気清浄機はどの客室に提供されますか？",
            "answer": "高層部屋と空気清浄機はオーシャンビュープレミアムとオーシャンビュースイートにのみ提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルのフロント以外に何の施設がありますか？",
            "answer": "ホテルのフロント以外には夜景の美しい屋外ラウンジがあり、浄水器、製氷機、電子レンジがご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "無料で提供される飲み物や食品はありますか？",
            "answer": "アイスとホットポット、簡単なティーバッグが無料で提供されます。即席ラーメンと即席ご飯は有料で提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 506
    }
}